[又冧網] 中國聯通疑又死機 客戶訴苦不能上網打電話如陷孤島

冇網絡點“陷”連登

電訊商中國聯通懷疑又「死機」？！繼上月27日曾出現故障令大量客戶無法使用電話及上網服務後( )，中國聯通今午又疑再出問題，大量香港的中國聯通客戶在網上包括中聯通官方fb留言訴苦指通訊失靈，包括「上唔到網」、「打唔到電話」，有顧客質疑「有冇壞得咁密啊？」有事主親身到門市求助，但無果，並指已出現排隊的人龍；有人怒斥中國聯通服務差，指不足兩個月內兩度發生嚴重故障實難以接受，要求電訊商「回水」或「解約」。

《蘋果》記者正致電中國聯通了解事件。

與此同時，記者到荃灣南豐廣場的中國聯通門市了解，有顧客正向職員投訴：「今朝打極都打唔到電話呀！」職員透露，電話話音服務故障，但上網服務如常。

中國聯通在官方fb貼文表示，收到個別客人反映，話音服務曾經出現問題，現正恢復中。如仍有問題，請重啟電話，對造成任何不便，深表歉意。如仍未能使用，請致電客服熱線2122 1188，或聯絡在線客服

还有党

只限一次
再殘體死全家